陳雲呢篇野又點駁？

陳雲：日本在新冠病毒的研究是可靠的權威，從病毒傳播的開始到現在，他們醫學界都沒判斷錯誤：新冠病毒病的發病比率和死亡率都很低，低於一般流感，也沒有其他異於一般流感的併發症。這種判斷，與歐洲的德國、法國和奧地利醫學界的權威判斷一樣。但香港人從來不注重。香港人對於日本的認識，只是吃喝玩樂。

香港人信的，竟然是香港媒體傳播的微生物學家，甚至不是西醫公會理事會、醫管局、醫院院長或醫院病理學家這些合理的權威的看法，香港人只是信媒體經常採訪的幾個專家的看法。

香港的媒體也沒有尋找其他second opinion（第二醫師意見、會診）的看法，看醫師遇到絕症或大病，正常的人也會尋找second opinion，家庭醫師、主診醫師也會邀請同行或教授老師來會診，甚至某些保險公司有受保去越洋請教其他國家的醫學界意見的，但香港的媒體竟然什麼都沒有做，只是總是報導香港那幾位微生物學家。

人民是愚昧的，媒體是腐敗的，由此可見香港公共理性之薄弱，這才是這裡需要極權管治的原因吧。

東京咪日日爆到閪咁

冇得反駁，國師永遠是對的

笑撚死

好地地駁乜鳩？？